光復元朗口號

風高物燥，小心火燭！
製造心理壓力畀牛屎佬